ubi好波

2014年旺角刺客信條個banner

612 fb個post

估唔到division唔係講華盛頓，係講緊香港

人地法國佬公司簡直革命之父

已經笠左水

帶返個頭盔先
你地自己解讀啦

要淆底就唔好次次都係正人地抗命緊個時間搞宣傳啦
都唔知係有心定無意

帶個頭盔有咩出奇啊
你連登討論都係發夢見到啦 on9

某個KOL帶成十尻幾廿個頭盔啦
現在ubi帶番一個其實都唔太大問題啊？

推推

仆街啦UBI 啲game都廢事講
淨係識呢啲時候抽水借啲意宣傳

我地收到晒㗎啦